為左錢人人都失去理性去屌司徒夾帶

事後又話唔係為左錢
咁係為左咩創意去搞埋人地老婆朋友同事
lihkg,勝在有你

閲